西灣河唔夠人

開完鎗都冇勇武，吹雞阿